# Init Discord
## Lien :
[Lien ajout discord](https://discordapp.com/api/oauth2/authorize?client_id=625975090428772352&permissions=268435456&scope=bot)

## Roles
Vous devez avoir les rôles ci-dessous avec exactement cette orthographe

* Info
* Info-G1
* Info-G2
* Miage
* Miage-G1
* Miage-G2

Le rôle du bot doit être au-dessus de ces rôles afin de pouvoir les gérer.